[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

唔好搞連儂牆住啦
有時間幫咗伯伯佢地先好無？
拉到最落有求義工詳情！
以下係反送中絕食者分享TG

反送中絕食行動由上星期三3/7開始
參與絕食行動由年幼16歲（已退出） 到最年長73歲（全絕食）
今個星期三夜晚20:00其實開過記者會
張超雄都加入咗絕食
但無乜新聞出 無人關注！
記者會上宣佈咗會無限期絕食都無人知！！！
其中陳伯（73歲 腳有傷口） 梁伯（62歲 開始不適無力） 琳琳（20歲） 陳傳道Roy（38歲）都係全絕食
已經超過200個鐘無食野
香港淪落到要一個73歲 又有傷口嘅伯伯用絕食向政府抗議
喊住咁開記者會
點解成個連登好似無人知咁
佢地依家需要義工幫手啊！！！！（不需物資）

我本來都唔讚成絕食行動
政府咁涼薄點會回應你 由得你餓死仲好啦
但我星期三有去到現場聽各位絕食者嘅發言
佢地話知道 絕食行動對於政府黎講係施加唔到任何壓力
當初決定絕食
係見到一班年輕人嘅自殺潮 大量企跳事件
成班人係海富撲黎撲去想搵企跳嘅手足
甚至佢地團體中嘅負責專業心理輔導嘅人都試過企跳
所以由陳傳道開始
選擇咗一個國際社會運動之中嘅升級手法 -絕食抗議
希望可以鼓勵到所有同路人 有活下去嘅勇氣
日日都有年輕人喊住搵佢地
有6.12被捕嘅手足
話晚晚都發惡夢 日日都匿係屋企 係街見到警察驚過見賊
佢地覺得絕食行動幫到班後生
所以絕食者決定咗係身體捱唔住之前
繼續無限期絕食
繼續留係海富做年輕人嘅樹窿
我聽到流曬馬尿 好心痛 好心酸
點忍心見到老人家咁樣
我本來都覺得佢地成班人傻 成班左膠
原來佢地只係想救得一個得一個 靠自己嘅犧牲
去鼓勵所有年輕人珍惜生命 唔好輕生 留返條命
後生仔食少餐都餓到腳軟見暈
何況係成73歲又有傷在身嘅伯伯
餓咗200個鐘
伯伯是在玩命
所以你地成班連登仔
一定要留返條賤命同個政府死過

既然佢地決定咗無限期絕食
我地都無需要勸絕食者取消/夾佢地去醫院
可能你覺得絕食無用
但我求求各位睇到呢個Post嘅巴打絲打
特別係壓力好大 好壓抑嘅朋友
有時間去探下伯伯搵佢地傾下計
等佢地唔會覺得被遺忘
有黑警搞過事
所以有多啲人撐場都好
另外佢地都招緊義工
下面有詳情
（陳伯探訪時間1200-1400 1800-2100
陳伯需要休息 洗傷口 等傷口埋口）

以下係反送中絕食者分享TG

《招募絕食者支援團隊》

各位，香港很多朋友也正運用不同方式抗爭中，我們的絕食運動已持續了超過170小時了，我們的絕食者體力即將進入臨界點。但至今，政府還沒有正面地回應我們的訴求，所以我們需要大家支持我們的絕食行動，協助絕食者基本的照顧，陪伴有需要的朋友，及回應來探訪的公眾等。

我們希望招幕每天的場地支援人員：
- 到場協助絕食者表達絶食行動的意念
- 派發傳單/叫市民睇日記等
- 情緒支援/陪伴到場又有情緒的市民
- 幫手紀錄每位絕食者的身體status
- 每日兩更：12:00-14:00/ 17:00-21:00
- 每更希望有3-4人

絕食者照顧team
- 早上了解絕食者狀況
- 幫手清潔絕食者現場
- 陪絕食者去廁所
- 晚上9:00陪絕食者去沖涼
- 每日三段時間： 10:00am / 13:00pm-14:00pm/ 21:00-23:00pm

*不需要每天到，也未必要留一整更，但希望集氣，讓絕食者有更多支援～

可以幫手的朋友請填寫以下表格，以便我們再與你聯絡：

陳伯：「我唔期望政府改變
但我會繼續爭取4大訴求
要抗爭 不要輕生
年青人 要珍惜生命
保護自己 先可以抗爭
麻木不仁的社會 繼續抗爭！！！
希望將訴息傳遞出去
（喊）因為我唔想年青人被欺壓
我就算盤咗老命 都要企出嚟
我都一把年紀
再希望大家傳出去
保護自己 先可以抗爭
100萬人好、200萬人好，都係咁㨾
點解林鄭月娥咁麻木不仁
維護做錯嘅官員
壓逼年青人
年青人衝入立法會
都係林鄭月娥逼出嚟」

我聽日光復上水

屌威脅緊自己屋企人

勸左咁多次

佢都唔聽可以點？

資源有限

盡左力

黑心講句咪由佢

[ 推到完場 ] 七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

集中火力推呢個

保重身體

好心痛

唉搵過佢幾次，但都唔聽

btw張超雄唔好絕食住，做返正經事先好冇

推！！！

唔知點解冇乜人關心絕食者

幫推

推

咁做政府都唔會理
但佢又堅持左繼續

13/7 光復上水14/7 繼續五大訴求-警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會-大家繼續努力

幫你push

cls

要停啦,年紀大唔好搏

推！！！！！

兄弟爬山
各有各做
雖然唔同意呢種自殘方法
但會尊重佢決定

好心up

「我聽日光復上水」
「我星期日去沙田遊行」
要去同所有人講 絕食者 要上新閒 去講俾外國傳媒

唉 好心酸

去咗探佢
佢真係好堅持
大家有心嘅話去現場為佢打氣

推 其實不如食野....

佢好堅持，好難勸
仲有冇咩方法?

200

保重身體 好擔心

Btw林鄭係太古咁近都唔落去睇
正一畜牲

push

我有同佢傾偈
希望大家唔傾都同佢揸個手
俾啲打氣佢
其實陳伯咁做都係為大家同路人
我聽到佢講嘢我都眼濕濕

有無兄弟可以係金鐘開直播，然後我地係咁多區連儂牆一齊播，等多d人知道伯伯都係度絕食抗爭緊

乖啦，唔食野邊有力同政權鬥長命！
你嘅理念大家都收到，身體要緊呀！

幫下伯伯先

個政府咁仆街,

場絕食未參加都覺得係玩命自殺行動.....

Push

一直都有留意

唔想陳伯有事
但同佢傾過計佢真係好堅持

死去了5個人
陳伯為香港絕食了9日
在這種時侯，就不要為連儂牆起爭議了好嗎？
兄弟要守，就讓他們去守
不責備、不分化、不篤灰

大家努力
起碼仲有人關心陳伯
當然兄弟爬山 大家都忙
有時間嘅就去做自己做嘅嘢
唔好開住冷氣喺屋企打幾隻字就算

立場有播
但其他主流媒體無

新聞唔報我地自己報，用投影機播俾所有人睇。同埋除左伯伯仲有好多人絕食緊

可以點幫
飲葡萄糖水有無用？

你地要保重啊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選香港警察，專守廁格無天無法，專責打壓濫用私刑，猶在賊營毫無紀律，捉你入獄欺善怕惡，記者都喝

厭倦咗自殘式抗爭

點解要絕食搞差自己個身體

不過不分化不割蓆
加油呀絕食者！

push!!!

真係要親身去打下氣
陳伯好健談
除咗陳伯 仲有其他絕食者
我都有叫佢哋加油

我真係睇到好心痛

推！已登記！

冇一個仆街官出過去

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

伯伯，如果全香港老人都似你咁明事理就好
但點都好，唔想你有事

push
救陳伯呀

要繼續關注絕食者，一個都不能少

真雙普選呢?

加油撐住啊

伯伯

大家得閒探下佢啦
好擔心陳伯

我地阻止唔到伯伯，唯有俾更多人知絕食者嘅存在

其實兄弟爬山 各有各做
尊重陳伯嘅決定
佢好夠意志 亦都有個覺悟
唔好因為佢做嘅嘢你唔認同而唔去支持佢
無人可以保證自己做嘅嘢每樣都係正確
而家要做嘅係為每個喺呢個運動出力嘅手足打氣同保護

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

伯伯respect

點幫。。。
stand by 佢見暈就即刻送醫院？

其實好心痛

係咪係人勸到佢佢有咩事大家仲唔開心

佢可以毛筆寫大字報
做文宣 派傳單
留有用之驅大把嘢可做
係要自殘、煽情
我哋唔夠人 仲要再-1 -2 -3....

現場有冇first aid幫手洗傷口

200hours

苦肉計
召喚南亞兄弟

陳伯同我講
杏林覺醒既護士每日都會幫陳伯洗+BODYCHECK

陳伯

Pish

個個都令人擔心
雄哥我都擔心佢

推！

走去啦啦隊打氣
不如灌佢飲萄葡糖水啦屌

777岩岩先係隔離大魚大肉
屌佢老母

咁多位

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。
大家不分化，不割席

絕食 淋病彩你都on9啦
唔值得

羅犯呢啲快啲仆街啦

推
咪撚比其他post 騎哂熱門

可唔可以強制矮食（填鴨）

陳伯。保重

點解寫簡體

有無辦法可以叫佢地唔好死晒林病條賤種都唔會理架

強制餵食！

呢兩日後生嘅識do
記得保護自己
發個好夢

not juicy

唔推唔係人

8日喇 8日呀屌你老母林鄭

陳伯千祈唔好有事

聽朝可以探 10:00係至到幾時？
同埋伯伯可以傾咩？自問有social awkwardness

你推post 推埋佢地fb page

仆街政府

乜都傾得
放心 陳伯好好人

加油呀

唔好絕la,對身體唔好，仲要咁大年紀

真係好擔心...

究竟點樣可以迫佢食番野
好擔心佢

有冇野可以幫到佢😢

其實好辛苦
唔遠嘅地方仲要有班仆街高官大魚大肉

但傾計會唔會浪費伯伯氣力

去現場為佢打氣

佢好好中氣㗎
當陪佢消磨下時間
有人傾偈先容易唔記得餓

當一個政府連死左幾條人命都唔理, 你絕食點會有用, 食飽飯抗爭仲好啦, 去用痴水痴實啲memo 紙仲好

可以點做

Sor 眼殘睇錯探訪時間

好擔心佢

擔心陳伯

好多人勸過,不過

pish

除咗陳伯
Roy傳道 呀滔 琳琳都已經絕食超過8日
仲有其他絕食者
大家唔好忘記佢哋
希望佢哋冇事 一生平安
頂 好心痛仆街林奠

2位伯伯有無屋企人？佢地有無勸過

即係証明而家民意
唔係和理非囉
成日民意民意

跆拳道黑帶任打唔還手
vs 南亞佬勇武主動ko
後者大快人心

阿伯仲用緊
消極、自殘方式嚟抗爭
一陣搞出人命
我哋呢邊又少咁個

好怕佢身體頂唔順

推！！
伯伯一定要身體健康

我聽日光復上水
我714去沙田

聽日上水
後日沙田

人少係搞事
人多就會係民意

屌 我有野講
我有好多野想講
但係我唔識講
唔知要伯伯停止絕食好
定係叫伯伯加油好
媽 我好亂呀

幫你推一推

有醫療團體幫手check生命指數同洗傷口
伯伯好硬頸 無人勸到佢
已經好多人突登出黎勸佢幾次都失敗而回
所以大家TG留意佢地最新消息

幫手傳揚出去
因為無主流新聞有報
有時間就去探佢為佢打氣
點解絕食二百個鐘都無新聞報

多謝你地

我都怕
我男人老狗聽到佢嘅說話都眼濕濕

痴線咩 200個鐘好傷身架 仲要係老人家求下你食返野啦 唔想你有咩事我地可以點做

張超雄唔好叉隻腳埋去得唔得，你好撚多野可以做架囉

講加油
再聽伯伯心底話
佢好關心年輕人
唔想我哋出事

我曾經都好絕望無力，但係陳伯真係話俾我聽咩叫堅持
聽日全力光復上水

仲打咩氣啊 逼佢食返野啦 老人家點頂啊

或者可以寫信/心意卡俾佢地以表支持？
之前見新聞有話伯伯安慰番去探佢嘅人
講嘢講到聲沙

林鄭岩岩係金鐘理都無理過佢地

其實係
但雄哥要咁做都無辦法

9日

可以呀
支持伯伯啦

我唔知有fb

😂

一定要保重啊！所有人都係！

算啦，送伯伯入院啦，林鄭條仆街完全唔理，今晚仲去左個酒會

大大力推

推啊
睇post睇到喊

佢號召社工出黎暴動啦

有醫療團體幫手check生命指數同洗傷口
伯伯好硬頸 無人勸到佢
已經好多人突登出黎勸佢幾次都失敗而回
所以大家可以做到嘅就係幫手傳揚出去
因為無主流新聞有報
TG留意佢地最新消息

Facebook:好鄰舍北區教會
有時間就去探佢為佢打氣
點解絕食二百個鐘都無新聞報

有醫療團體幫手check生命指數同洗傷口
伯伯好硬頸 無人勸到佢
已經好多人突登出黎勸佢幾次都失敗而回

所以大家可以做到嘅就係幫手傳揚出去
因為無主流新聞有報
TG留意佢地最新消息

Facebook:好鄰舍北區教會
有時間就去探佢為佢打氣
點解絕食二百個鐘都無新聞報

保重身體

佢會好開心！

只有黑警先會咁

幫手ig , Facebook share!!!!

屌 守護連農牆重要d

推 聽日做完野我會去探佢

聽晚放工會出去同伯伯傾下計

因為大家覺得牆重要啲
我唔知 因為成日見到救牆行動

唔想支持任何程度既自殘行動, 對對方不痛不癢

糖尿病傷口好似難埋口d？

咁你有咩意見呀？？ 唔係其他人冇幫

係佢唔聽

林奠冷血無恥!

之前大把人勸過佢啦
唔好屈人救牆唔理佢

有醫療團體幫手check生命指數同洗傷口
伯伯好硬頸 無人勸到佢
已經好多人突登出黎勸佢幾次都失敗而回

所以大家可以做到嘅就係幫手傳揚出去
因為無主流新聞有報
TG留意佢地最新消息

Facebook:好鄰舍北區教會
有時間就去探佢為佢打氣
點解絕食二百個鐘都無新聞報

你去到同佢面對面講啦
唔好叫佢加油啦 希望佢可以停止

餓壞啦

小心身體呀 要有氣有力先可以繼續一齊行落去

咁做有咩意思

求求老伯 馬上停止
眾連登人心聲

請帶口部比陳伯

真心唔好絕殺

政府唔會睇到

好似話佢會偷食chocolate bar

好多人試過啦

可以！直接去探佢地啦

扮瞓嘅人好難叫得醒

絕食只係對有良心既人有用
如果個政府有良心就唔會搗到今日咁
所以希望一班朋友唔好咁傻
你地既心意香港人收到哂

就破世界紀錄
照佢地計法應該 絕食2000小時都無事

要推！！！！

其實牆真係撕完可以重貼 捷克本身都係咁

但係我唔忍心睇住你地咁 多謝你嘅作為真正嘅長者保護後生仔

政府冇人性

唔清楚伯伯有無糖尿
但傷口好得好慢 成個禮拜都仲洗緊傷口

緊係啦

留名睇上到2000小時

上次立場訪問左伯伯,伯伯話無事,叫大家安心

唯有大家多d 探下他

64學生絕食最後食子彈
無氣無力去抗爭了
啲官唔會理
餓壞身體

Pk 垃圾林奠

陳醫生

唔知講乜 好 佢好堅持

佢只係想俾個態度林鄭
林鄭越唔理 越無面嘅人係佢
陳伯強調自己幾廿歲
有咩風險自己都知
大家幫佢打下氣就已經好好
對佢好大幫助

幫手推番有用post

勁好人

呢啲post先真係要推

推

絕食者有道德感召力 各有各做， 但目標一致

藍絲食蛇齋餅糉就有人去 ，邊有可能搵到人絕食

伯伯好硬頸 無人勸到佢
已經好多人突登出黎勸佢幾次都失敗而回

所以大家可以做到嘅就係幫手傳揚出去
因為無主流新聞有報
TG留意佢地最新消息

Facebook:好鄰舍北區教會
有時間就去探佢為佢打氣
點解絕食二百個鐘都無新聞報

除了義工，大家都要多文宣，尤其搞連儂嘅朋友留意

多謝你哋

好想勸陳伯

之前睇人話有
因為有人講話佢唔飲得有糖既野
問大家有咩可以比佢飲

聽日過去

有冇link, spread出去做文宣

唔敢落去嘅巴絲放心
果度嘅人好好
去到可以圍住陳仔傾下偈
想打斷佢隨時歡迎
好多人會同陳伯合照
俾鼓勵佢
揸下手咁
你肯花啲時間搵佢佢先無咁餓

大家一齊諗諗，點樣可以推到主流媒體都報道

推

陳伯真係好勁 絕食200個鐘啊！！！林奠個犯婦人完全冇撚理過呢班人

我一推

我再推

推爆個ｐｏ！！！唔可以唔記得呢班人！！！！

推 唔好有事呀

推呀

可以去試試

有醫療團體 有陳沛然醫生幫手照顧

推到所有人睇到

Push push push

有live 文宣用唔用到

有無嘢幫到手?

都話各有各做，講撚左成個月都仲係咁
屌你老母

人地 73歲你唔係期望佢企前線下話
你係咪佢屋企人先 ? 唔係既話人地絕食關唔關你事
又唔關你事，又無叫你幫手
你嘈乜撚姐

定你你覺得佢留返係屋企睇 tvb 會好啲呀
唔幫手就收嗲啦

推到大家都知道

有live 文宣用唔用到 ？

推
伯伯要保重身體

推一推
睇到好笑痛, 陳伯嘅聲音要比全香港聽到

伯伯食d野啦

新聞報導下啦

好記得佢地早兩日搞既記者會

個發起人講, 有一晚有兩隻黑警 (一白一藍) 去佢地度
四圍睇 睇埋草叢, 之後走埋去同發起人同埋陳伯度
發起人問佢咩事
個白狗竟然話「你絕食呀? 無 ~ 我嚟睇下你地有冇收埋啲野啫 , 有乜可能百幾個鐘唔食野呀, 擺明收埋左啲野食啦 扮乜啫你地」 (內容類似係咁)

黑警真係無人性 死全家就啱架啦 咪撚遺害人間

聽日去

立會清泉

大家可以做到嘅就係幫手傳揚出去
因為無主流新聞有報
點解絕食二百個鐘都無新聞報
TG留意佢地最新消息

Facebook:好鄰舍北區教會

有時間就去探佢為佢打氣

另外有live

文宣用唔用到 ？

輕輕的推

有，佢哋唔需要物資，但要人

《招募絕食者支援團隊》

各位，香港很多朋友也正運用不同方式抗爭中，我們的絕食運動已持續了超過170小時了，我們的絕食者體力即將進入臨界點。但至今，政府還沒有正面地回應我們的訴求，所以我們需要大家支持我們的絕食行動，協助絕食者基本的照顧，陪伴有需要的朋友，及回應來探訪的公眾等。

我們希望招幕每天的場地支援人員：
- 到場協助絕食者表達絶食行動的意念
- 派發傳單/叫市民睇日記等
- 情緒支援/陪伴到場又有情緒的市民
- 幫手紀錄每位絕食者的身體status
- 每日兩更：12:00-14:00/ 17:00-21:00
- 每更希望有3-4人

絕食者照顧team
- 早上了解絕食者狀況
- 幫手清潔絕食者現場
- 陪絕食者去廁所
- 晚上9:00陪絕食者去沖涼
- 每日三段時間： 10:00am / 13:00pm-14:00pm/ 21:00-23:00pm

*不需要每天到，也未必要留一整更，但希望集氣，讓絕食者有更多支援～

可以幫手的朋友請填寫以下表格，以便我們再與你聯絡：

推上報！

係, 耐過陳伯少少 , 發起人仲有個女人

個女仕好似捱唔住 停咗絕食

真係要諗諗計
明顯傳統方法無啲創新手法咁有Noice
所以傳媒都無點關注

我尋日去咗探佢哋，坐低傾唔夠2句就忍唔住喊，好彩伯伯們都幾精神，仲鼓勵我要堅持，大家有時間就去探下佢哋啦

有live

文宣用唔用到 ？
絕食連好多自己人都唔知
文宣都無人搞

咁你真係好撚黑心
死返出去啦黑警

推到個個知

想喊

推比更多人知

好唔捨得老人家咁樣...

有無多啲人去探 甚至加入

真絕食係岩既
以前個d接力假絕食就真係左膠啦

大家可以做到嘅就係幫手傳揚出去
因為無主流新聞有報
點解絕食二百個鐘都無新聞報
TG留意佢地最新消息

Facebook:好鄰舍北區教會

有時間就去探下絕食者
同佢地傾下計

另外有live

文宣用唔用到 ？

推！！

《招募絕食者支援團隊》

各位，香港很多朋友也正運用不同方式抗爭中，我們的絕食運動已持續了超過170小時了，我們的絕食者體力即將進入臨界點。但至今，政府還沒有正面地回應我們的訴求，所以我們需要大家支持我們的絕食行動，協助絕食者基本的照顧，陪伴有需要的朋友，及回應來探訪的公眾等。

我們希望招幕每天的場地支援人員：
- 到場協助絕食者表達絶食行動的意念
- 派發傳單/叫市民睇日記等
- 情緒支援/陪伴到場又有情緒的市民
- 幫手紀錄每位絕食者的身體status
- 每日兩更：12:00-14:00/ 17:00-21:00
- 每更希望有3-4人

絕食者照顧team
- 早上了解絕食者狀況
- 幫手清潔絕食者現場
- 陪絕食者去廁所
- 晚上9:00陪絕食者去沖涼
- 每日三段時間： 10:00am / 13:00pm-14:00pm/ 21:00-23:00pm

*不需要每天到，也未必要留一整更，但希望集氣，讓絕食者有更多支援～

可以幫手的朋友請填寫以下表格，以便我們再與你聯絡：

陳伯頂住，要身體健康

我只可以講
咪撚絕食啦

反對絕食 呢種落後嘅行為
唔食嘢你得你死呀
對件事根本冇幫助

探左陳伯，佢話年輕人一定要珍惜生命

依個政府有眼你睇，死咗人都無反應，仲飲香檳

揾人勸下阿伯啦

已經好多個人
應該話係每一個人探過佢嘅人都勸過伯伯
大家可以做到嘅就係幫手傳揚出去
因為無主流新聞有報
點解絕食二百個鐘都無新聞報
TG留意佢地最新消息

Facebook:好鄰舍北區教會

有時間就去探下絕食者
同佢地傾下計

另外有live

文宣用唔用到 ？[/

如果絕食可以打動呢個政府既大家一齊絕食就真係冇所謂
但呢個政府軟就絕對唔會收，硬既就續打壓
唯有再硬一步
我希望絕食人士小心自己身體，因為政府一定唔會理

200小時
點頂
大家都係老人家
點解另外一堆廢老廢到好似垃圾甘
呢個老人家就甘勇

大家可以做嘅係唔好放棄
不分化
不篤灰
不割蓆

建制班垃圾有辦你哋睇

唔敢去探，驚自己喊到仆街收唔到制

大家抽時間去探陳伯
俾個鼓勵聽下佢講嘢佢會好開心

好擔心有心伯伯，但都唔知點幫

唔去都會喊，不如去咗先喊

我男人老狗喺現場都眼濕濕

啲啲行動無人會理 浪費時間 貼下牆好過喇

推post
話俾人知有班人為大家絕緊食
雖然你哋未必認同但必須尊重
陳伯真係企年輕人呢邊
呢啲長者難能可貴

文盲？

推，心已酸。

已經好多個人
應該話係每一個人探過佢嘅人都勸過伯伯
我諗絕食者都係覺得⋯
只要有一個人因為同佢地傾完計而放棄輕生
成個行動都值得

大家可以做到嘅就係幫手傳揚出去
因為無主流新聞有報
點解絕食二百個鐘都無新聞報
TG留意佢地最新消息

Facebook:好鄰舍北區教會

有時間就去探下絕食者
同佢地傾下計

另外有live

777今晚繼續同人飲飽食醉

希望記者朋友都可以關注下佢地
佢地都係無名英雄黎

佢得四大訴求，無咗真普選...

另外有live

文宣幫唔幫到手

PUSH

我好心痛係唔值得為冷血政府自傷身丫，唉

係集體自殺

整返段片 cross cutting 伯伯同今日林鄭冷血假仁假義

等緊佢指揮軍隊

我尊重的，因為好辛苦好難，但又可以點，只係唔想佢為垃圾政府自殘

另外有live

有無文宣幫到手

停啦！
唔好傻啦，死L左嘅佢地都唔理，點會理你地

睇到眼濕濕

成隊大軍等緊佢一聲令下

剛去左探絕食人士
同左其中一個絕食人士傾計

佢都話好歡迎大家接力絕食
讓絕食人可以回家休息

絕食時間的多少可以傾

唉

我都唔知講咩，又無人勸到佢

推post 同話俾人知

可以嘅就落去同佢傾計

我今日都去咗 佢好friendly

樓主啲字太大要睇好耐

我哋連登仔連陳伯都保護唔到，仲點保護呢個香港？

不如叫佢地養精蓄銳，一齊出來行啦

去探下伯伯啦

講真 絕食唔絕到暈只係減肥
要幫佢地最好既方法就係幫佢地宣傳開去
唔好再on99話過去叫佢唔好絕

已經好多個人
應該話係每一個人探過佢嘅人都勸過伯伯
我諗絕食者都係覺得⋯
只要有一個人因為同佢地傾完計而放棄輕生
成個行動都值得

當面都勸唔到，我都唔知

絕食唔係要打動政府
係贏民意贏輿論

睇完喇
屌，人地用生命支持年輕人
你地班友用條命嚟守紙仔
今日仲成個嘉年華咁我無眼睇

陳仔話唔希望見到大家受傷
唔希望大家咁易放棄
佢已經做咗覺悟
講真 冷言冷語佢聽得最多
所以我哋係夥伴 係要鼓勵佢
佢咁做 都係想大家齊心去發夢
而家大家各有各做
係手足就繼續connect

非常認同！
與其我哋日日對住死物打飛機，
倒不如珍惜活生生嘅人，善用佢哋

我諗我唔應該unblock你條死賤種

好，聽日去，推一推

希望大家記住陳伯
有咩事就立即支援佢

多謝巴打出關於陳伯嘅post
講咗我呢幾日要講嘅嘢，
如果我哋連佢哋都唔理，
真係會無人理佢哋㗎！

垃圾共狗政府冷血架, 邊會理你

我諗同佢傾計
佢覺得幫到年輕人 佢都會開心點

Sorry

:(

文宣可唔可以幫手
連同路人都唔知呢單野

文宣可唔可以幫手有live

小心身體啊

心痛

Lm

226個鐘啦
政府一句都冇回應

聽完記者會今日先得閒打
陳伯佢地已經又餓多48個鐘

好需要陳伯去平衡廢老既比例
救一個得一個

絕食者有無野需要啊？

多謝你地既付出

千幾正評
撳入telegram 嘅人二百個都無

開一個post推又話冇人理，開多個post推又話人玩膠

議員就做番d有影響力d既野啦
好多人需要佢

一個都不能少啊啊啊啊啊啊啊啊啊

真係好心痛 每日都好心痛
-
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

好多寫住話物資足夠
我見有啲同人傾緊計
有啲就休息緊
我唔敢埋去打搞佢地
怕自己忍唔住

陳伯 身體要緊呀林鄭條臭閪連理都唔理下

大家多d支持佢地

推
利申: 探過陳伯
大家支持嘅 記得唔好太遲去
佢地都訓得唔好
特別係失意或失去信心嘅一群 同陳伯傾下計 你會發現 香港是有希望的

最緊要多啲人知
連文宣都未提過

好似係7-9 夜晚
傾完計真係好唔同 依然係灰心但多咗股信念

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做

絕食真係絕食到死, 勸佢唔好咁傻的嗎

係
對開夏愨道夜晚成日飛車好嘈
日頭好多人返工又嘈

連一個73歲嘅伯伯都未放棄
後生過佢嘅我地 有乜藉口停落黎

唉 個天會收班仆街
勸伯伯食返嘢啦

有個長輩咁支持自己 咁堅持 咁有毅力 好感動
後生嘅真係幾攰都要行出黎
發夢又好遊行又好 出埋佢地嘅力

推出世界呀屌

點解呢個政府可以咁涼薄
一個老人絕食超過二百小時不聞不問

好多人勸過了 伯伯唔受勸

長期抗爭, 各位加油, 互撐

大家一齊帶啲糧食去支持佢哋？

伯伯真係要保重身體

我睇到陳醫生個post先出去睇
好多時都淨係見陳醫生update同埋連登既post先有講關於絕食
其他媒體都冇提過

p

佢地就算食返野都要由醫生處理啊
唔可以貿貿然食野
希望可以有文宣幫幫手

有無文宣幫手
連同路人都唔知有伯伯絕食9日

點解冇媒體報絕食？

可以做到咩幫佢地
政府無人理
開完記招都無人理

叫啲Pizza炸嘢喺佢哋隔離支持有冇用？

記招無主流媒體
希望有文宣可以幫手宣揚
你可以sub佢地 telegram
有時間同絕食者傾幾句

求下你地唔好為個垃圾政權犧牲啦。。。唔值得

你可以同柒婆一齊落地獄

好撚好笑？單機啦屌你老母

走啦死黑警

目的係吸引佢地食返野佢地餓到死左你就落地獄

有咩好笑？

呢個仆街政府唔會理有幾多人死㗎

推啊!!

推到文宣幫手
宣傳陳伯呢件事，甚至可以挽回番淺黃同中立嘅支持

明明成件事應該係大新聞
但無人理
點樣可以搵文宣

整左張圖，大家隨便拎去用

有去
就係每次去完都覺自己咩都做唔到
又覺得佢地咁做好似無咩人知

好想伯伯可以安安樂樂喺屋企享福😩

終於有文宣
感謝 好人一生平安

係 覺得佢地做野無人知最心痛

理都冇理過

正苦點會理你

陳伯以絕食希望同路人唔好再自殺
我尊重你但真係唔好令自己受傷

認真問，唔係5日唔食野淨飲水會餓死？
伯伯捱咁耐辛苦晒

開記者會之前我都開post 講過，
但都係無人理
希望巴打呢個post 可以引起番自己人關注先

文宣組整多啲關於陳伯圖，
等d整連儂牆嘅巴打絲打可以痴埋上去，
等多啲路人關注。

佢企到咁硬 唔知點幫到佢

記者會後兩日先打出黎覺得自己好仆街
陳伯又餓多48個鐘

推
好多事同時發生緊
但想大家記住佢地都努力緊

直接搵佢傾計
幫手宣傳 報上新聞 但未諗到有咩方法

既然勸唔到佢，我哋更加要尊重佢
佢目的都係政府出黎之嘛
我哋應該幫佢達成目的，先係對佢好

所有努力緊嘅手足都應該被記住
聽日大家小心

柒婆一定扮睇唔到

我無嘢講

唔想陳伯有事

有時間去探下佢啦
同路人都唔知有班人絕食緊咁

巴打，唔好自責
遲到好過無到
我開完2個post 都無人理，好嬲好失望，已經想放棄
至少你呢個post鼓舞番我

我哋要尊重陳伯意願，
幫佢達成佢目的，推到政府出黎，先真正幫到佢

咁我地推到上國際！

不推不是人

有無多啲文宣組可以幫手

真係睇到喊

仲要好多手足都唔知

唔好有事呀

根本冇人care

有去
佢有嘅佢堅持我真係唔知可以點做

不管有冇用，都支持
各有各做法，不分化

要傳開去
新聞唔肯報

我廿幾歲
唔食一日都已經頂唔順

強硬捉佢去睇醫生啦
唔好比佢有事呀
唔想再見到有人死啦

要走出個同溫層, 唯一諗到嘅方法
就係做FB LIVE, 大家係連儂牆用PROJECTOR用IPAD周圍播俾大家睇

阿伯你幾廿歲人咁辛苦絕食，班狗官呢個時間食完宵夜開住冷氣瞓緊覺咋

我唔食一餐都餓到燥

始終人係比較鐘意食花生，輕鬆啲嘅嘢
其實我哋依加係同時間鬥，
始終陳伯年紀大，加上200個鐘以上，真係未必頂得順

我唔希望佢嘅付出最後變得不明不白

今晚有10個人留宿絕食。是整個行動中最多人的一晚。

但今晚上12點幾仍人來探訪陳伯，這實在騷擾其他絕食者的休息，敬請大家合作，於探訪時間來探訪(12nn至2pm，6pm至9pm)。

絕食者身體會慢慢下滑，我一定要予大家良好休息的空間，敬請自重。

from tg

真係唔好咁夜先去搵佢哋
身體已經好虛，再夜訓對身體更加唔好

TVB點都唔會講 呢啲一播出街又隨時二百萬人上街

推 不能見死不救!

絲打，可以整多張關於政府漠視絕食者生死嗎？
話林鄭喺隔離酒會，都視而不見。
類似呢啲

盡量大標題，少啲文字，
怕有啲懶人唔會睇咁多字

不可以沉底, 推

我叫佢加油咪變相好似鼓勵佢繼續絕食
我唔想再有人犧牲

可否發起大家去海富搵絕食者？唔係要阻止佢地⋯而家聚集一大班人去俾力量陳伯？

只要人夠多，就可以draw attention...

又唔好咁諗
唔通鬧佢咩 咪大家心痛
我都唔想再有人犧牲
但與其唔講 真係要講 都想講啲說話支持佢哋

我都好心痛佢哋絕食
大佬
大家人嚟㗎
點解有人仲可以un un 腳去晚宴
又或者直行直過咁扮睇唔到？

推
連登有無巴打幫到手
如果真係拍，我哋先好通知陳伯，
陳伯為咗上次記者會，前一晚已經唔捨得訓

千祈唔好沉, 勁推

去過探望 見到好多人圍住 見到佢地有人陪都放心啲

應該係義工
本身教會啲人

其實現場車來車往好嘈
收音係一個問題
陳伯雖然中氣好，但佢聲量有限

我11點去到，叫佢早啲休息，
佢話唔捨得訓，安排梗記者會嘅事，諗梗要講啲咩
其實佢真係好重視果次記者會
對唔住，係我無盡力推

點樣可以將個注意力放回人身上？不要理張紙！

好sad

一定好臭

可以教我點私密嘛？

一有時間我地就出po集人

可唔可以再試下勸佢地唔好絕食 好心痛
佢地既心意我地明 但呢個冷血政府係唔會理佢地
要好好保重自己身體再作長期抗爭呀

剛追左少少資料 謝提醒，我會嘗試盡快搞，大家繼續推俾更多人知

冇啊⋯p牌仔
但可盡綿力做到幾多就係幾多
如我無影響力都可引起大家對絕食者嘅注意都好

我idea 係：以依加連登嘅popularity黎睇，一個有noise 嘅post 想反攻出去唔難
好多external parties 都mon 緊post

唔希望繼續
但我會支持佢地決定

不過難民之父好似有南亞仔要你

ok

《苦路上禮賓》
日期：7月15日(一)
時間：晚上6：30起步
起步地點：海富絕食站
內容：一眾絕食者會徒步由金鐘站行上斜路到禮賓府，要求與林鄭對話！
*由於參加者有殘障、長者、以及絕食超過十二日以上人士上斜路到禮賓府，我們需要大量義工及推輪椅者同行

但首先 我地要有noise
連自己人都團結唔到
點spread 開條片

其實之前有一team連登仔去過探佢，亦之後每日都有手足都勸陳伯停手，但係陳伯好堅持，加上而家星期一有活動，咁多位絕食者基本上都會堅持埋呢幾日到星期一既，比起勸止，希望大家星期一晚可以黎幫手

【特急/求助/要人】陳伯絕食超過二百小時，決定星期一上禮賓請願，急要幫手

睇到好傷心

推

點樣可以將個注意力放回人身上？不要理張紙！

求求

唔該

不能再犧牲一個

一個都不能小

p仔都要盡推

點樣可以將個注意力放回人身上？不要理張紙！

求求

唔該

不能再犧牲一個

一個都不能小

都夠
我覺得佢自己一個人講，唔洗問問題
已經夠感動人
佢講野真係好有感染力
我同親佢講野都想喊

有無有能之士？？？？？？？？？

點樣可以將個注意力放回人身上？不要理張紙！

求求

唔該

不能再犧牲一個

一個都不能小

屌

不值啊

推
熱門咁多無聊的post

推
一 個 都 不 能 少 ！

香港01去左邊？

支那01算吧啦

唔係最撚中意抄新聞？依家又唔抄

其實真係冇人講
完全唔知有依件事
效果夠好嘅對士氣真係好大幫助
仲會有更多關注事件，特別係星期一上禮賓
我覺得可能記者會形式太formal
唔夠貼地
成個6月睇記招仲多過睇電影，難啲吸引普羅大眾睇曬
自己拍嘅反而夠貼地，夠親民
咁先draw 到attention

各位如果真係咁厭倦自殘式抗爭，建議你可以過去搵陳伯傾下計，見到佢真人同睇文字嘅感覺真係好唔同

推
我會出沙田

佢唔食野我可以點

【行動升級】苦行上禮賓

絕食行動已踏入第十天，前後共有十二人參與絕食，累積絕食時數已超過1000小時，最長的連續絕食時數超過220小時，惟政府仍然未對四大訴求有任何回應，實感痛心失望。

逃犯條例強推至今，香港市民展示無比決心，以大型示威、不合作運動、佔領、絕食、甚至死諫方式表達訴求。對社會造成不單是建築物的破壞，更深遠的是對香港人心理、情緒以及管治信心的創傷，惟特首及施政團隊採取語言偽術回應，並對受傷及斷送性命的市民冷眼旁觀，明確反映出政府無誠意面對及承認事件。

因此，我們把行動升級！一眾絕食者將會徒步由金鐘站步行上斜路到禮賓府，並將於禮賓府門外唱詩歌及禱告，求主耶穌感動特首林鄭月娥。冀以更強的受苦及艱辛，要求林鄭與我們展開對話！

現呼籲各位當日一同上去禮賓府：當我們餓了，需要的不是食物，而是民意。在此我們呼籲各位到場參與，與我們同行苦路！
誠邀 貴報及傳媒好友出席是次苦行。

苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口
召集人：好鄰舍北區教會傳道人陳凱興
參與者：絕食者 - 陳凱興、梁錦滔、陳燕琳、陳基裘(陳伯)、Franky Liu、黃先生、家強、Mei Szeto、張超雄議員、潘先生、Miu Cheung

*由於參加者有殘障、年長、以及絕食超過十二日之人士上斜路到禮賓府，我們需要大量義工及推輪椅者同行，請代為向大眾呼籲到以下連結成為我們的支援者：

絕食行動四大訴求：
撤回逃犯修訂條例
成立獨立調查委員會
撤回暴動罪
釋放及撤銷示威者控罪

傳媒聯絡：
陳凱興 6077 0032

已有不反對通知書

推

推

推

幫push

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐
絕食者要上新閒

呢個post 應該要有多10倍正皮

夾阿伯去醫院啦

有連登仔夾過 失敗

已問
非常歡迎！不過盡量於探訪時間來探訪(12nn至2pm，6pm至9pm)。

你到現場可以先聯絡陳凱興傳導60770032

PISH

唔好有事呀
良心好過意唔去

可以諗題目

感激

吹雞啊要人啊

【行動升級】苦行上禮賓

絕食行動已踏入第十天，前後共有十二人參與絕食，累積絕食時數已超過1000小時，最長的連續絕食時數超過220小時，惟政府仍然未對四大訴求有任何回應，實感痛心失望。

逃犯條例強推至今，香港市民展示無比決心，以大型示威、不合作運動、佔領、絕食、甚至死諫方式表達訴求。對社會造成不單是建築物的破壞，更深遠的是對香港人心理、情緒以及管治信心的創傷，惟特首及施政團隊採取語言偽術回應，並對受傷及斷送性命的市民冷眼旁觀，明確反映出政府無誠意面對及承認事件。

因此，我們把行動升級！一眾絕食者將會徒步由金鐘站步行上斜路到禮賓府，並將於禮賓府門外唱詩歌及禱告，求主耶穌感動特首林鄭月娥。冀以更強的受苦及艱辛，要求林鄭與我們展開對話！

現呼籲各位當日一同上去禮賓府：當我們餓了，需要的不是食物，而是民意。在此我們呼籲各位到場參與，與我們同行苦路！
誠邀 貴報及傳媒好友出席是次苦行。

苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口
召集人：好鄰舍北區教會傳道人陳凱興
參與者：絕食者 - 陳凱興、梁錦滔、陳燕琳、陳基裘(陳伯)、Franky Liu、黃先生、家強、Mei Szeto、張超雄議員、潘先生、Miu Cheung

*由於參加者有殘障、年長、以及絕食超過十二日之人士上斜路到禮賓府，我們需要大量義工及推輪椅者同行，請代為向大眾呼籲到以下連結成為我們的支援者：

絕食行動四大訴求：
撤回逃犯修訂條例
成立獨立調查委員會
撤回暴動罪
釋放及撤銷示威者控罪

傳媒聯絡：
陳凱興 6077 0032

重點：唔好再夜晚12點去探
阻住人地休息
陳伯夜晚9點要梳洗
唔係傷口好難好

可能會搞出人命，呢個年紀喎

係
佢有時會為左同人傾計，唔洗傷口
我聽到喊到

Pressure sore繼續受壓係好難好 況且陳伯年紀咁大 呢種wound係更難埋口

其實依家要人嘅重點係個post出唔出到公海

陳醫生好似有去睇佢

咁不如我遲啲幫手開個新po係吹雞要人去星期一苦行（或者係呢個po瘋狂推）而我就鼓勵大家早少少去附近集合以免影響現場各位休息，係不遠處為佢地先集氣？

出唔出到公海就⋯要大家幫推！
推到熱門推到置頂

臨瞓前再推

吹雞啊！
星期一晚海富要人！
已有不返對通知書

【行動升級】苦行上禮賓

絕食行動已踏入第十天，前後共有十二人參與絕食，累積絕食時數已超過1000小時，最長的連續絕食時數超過220小時，惟政府仍然未對四大訴求有任何回應，實感痛心失望。

逃犯條例強推至今，香港市民展示無比決心，以大型示威、不合作運動、佔領、絕食、甚至死諫方式表達訴求。對社會造成不單是建築物的破壞，更深遠的是對香港人心理、情緒以及管治信心的創傷，惟特首及施政團隊採取語言偽術回應，並對受傷及斷送性命的市民冷眼旁觀，明確反映出政府無誠意面對及承認事件。

因此，我們把行動升級！一眾絕食者將會徒步由金鐘站步行上斜路到禮賓府，並將於禮賓府門外唱詩歌及禱告，求主耶穌感動特首林鄭月娥。冀以更強的受苦及艱辛，要求林鄭與我們展開對話！

現呼籲各位當日一同上去禮賓府：當我們餓了，需要的不是食物，而是民意。在此我們呼籲各位到場參與，與我們同行苦路！
誠邀 貴報及傳媒好友出席是次苦行。

苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口
召集人：好鄰舍北區教會傳道人陳凱興
參與者：絕食者 - 陳凱興、梁錦滔、陳燕琳、陳基裘(陳伯)、Franky Liu、黃先生、家強、Mei Szeto、張超雄議員、潘先生、Miu Cheung

*由於參加者有殘障、年長、以及絕食超過十二日之人士上斜路到禮賓府，我們需要大量義工及推輪椅者同行，請代為向大眾呼籲到以下連結成為我們的支援者：

絕食行動四大訴求：
撤回逃犯修訂條例
成立獨立調查委員會
撤回暴動罪
釋放及撤銷示威者控罪

傳媒聯絡：
陳凱興 6077 0032

推
早幾日係旺中見到個女仔買咗兩杯嘢飲比陳伯
但係店員唔知邊個係陳伯
好難形容當下嘅心情 好感動同時好無奈
好想多謝每一位為香港付出過嘅手足

一齊推

有必要狂推嗎？

伯伯千祈唔好有事

幫推出面另一個，我係一樓已經講左星期一單野

其實其他幾個都有絕食

推呀！！

[突登］連登仔有無野想同海富絕食咗200個鐘嘅陳伯講？有無野想問？

[突登］連登仔有無野想同海富絕食咗200個鐘嘅陳伯講？有無野想問？

打錯突發
駛唔駛開過

冇所謂啦，btw半夜三更問得意見黎都未必趕得切

[突發]連登仔有無野同絕食咗200個鐘嘅海富陳伯講？有無野想問？

開咗

我諗住有時間就逐個reply返呢個post d cm

[突發]連登仔有無野同絕食咗200個鐘嘅海富陳伯講？有無野想問？

屌點解會咁少人講 push

我聽日光復上水
後日去沙田野餐

佢可以一邊絕食一邊做 無衝突

唔好鬧！各有各做！

好勁 我食少一餐都頂唔住

陳沛然話要叫佢陳仔！！

多謝你幫手
[突發]連登仔有無野同絕食咗200個鐘嘅海富陳伯講？有無野想問？

[突發]連登仔有無野同絕食咗200個鐘嘅海富陳伯講？有無野想問？

- 分享自 LIHKG 討論區。

真係怕伯伯會仙遊 可唔可以搵救護車強行送佢去醫院檢查

仆街柒婆仲過話自已生命受到威脅
問過陳伯未，冷血，麻木不仁，等天收

堅痛心疾首

有冇得夾手夾腳抬佢去醫院，唔想再見有人出事

[突發]連登仔有無野同絕食咗200個鐘嘅海富陳伯講？有無野想問？

佢地禮拜一苦行完會停 應該

絕食24個鐘仲有無力氣做其他野 去開會

樓主可唔可以代我同陳伯講加油 唔好勉強自己 最近都無時間出金鐘

陳伯，食野啦好嗎。

[突發]連登仔有無野同絕食咗200個鐘嘅海富陳伯講？有無野想問？

佢地應該捱到星期一
有苦行活動
拎咗不反對通知書

睇見班老人家為咗幫香港人而絕食咁多日就好想喊
另外見格離post要義工：

【特急/求助/要人】陳伯絕食超過二百小時，決定星期一上禮賓請願，急要幫手

樓主 麻煩幫我同咁多位絕食者加油
你地真係好犀利呀 要多啲休息！
知道唔應該勸你地放棄 但記住身體為重
十分之尊佩你地既精神 多謝你地

自己試過飢饉30都餓到癲 真係好佩服

[突發]連登仔有無野同絕食咗200個鐘嘅海富陳伯講？有無野想問？

你留言去呢個post啊 可以集中比絕食者睇

[突發]連登仔有無野同絕食咗200個鐘嘅海富陳伯講？有無野想問？

佢地應該會死頂到星期一
有個苦行活動 拎咗不反對

[突發]連登仔有無野同絕食咗200個鐘嘅海富陳伯講？有無野想問？

星期一急需義工
[突發]連登仔有無野同絕食咗200個鐘嘅海富陳伯講？有無野想問？

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

[突發]連登仔有無野同絕食咗200個鐘嘅海富陳伯講？有無野想問？

73歲又腳傷 唔通叫伯伯去發夢咩

突發]連登仔有無野同絕食咗200個鐘嘅海富陳伯講？有無野想問？

Pushh

13隻狗偷偷放下了負評

頭先9點落去同2個女仔陪伯伯傾左陣,佢精神都唔錯,我見有十幾個市民探絕食者。
反而擔心伯伯訓得唔好因為對住巴士站,巴士行過有時都聽唔到陳伯講咩,車輛廢氣對絕食者身體都唔好,呢個環境點訓得好。

我唔記得伯伯話邊日6點會行上禮賓府請願,大家留意下。 如果有時間就陪伯伯行上去照顧下 。
我問過照顧伯伯位男士如果陳伯行上去有唔舒服到時叫白車送佢去醫院 !

巴打有心
由 Day 1 開始已經有來自杏林覺醒同其他組織嘅醫生同護士落去探望咁多位絕食者
杏林覺醒每日都會篤3次血糖
另腳上傷口為舊患, 並非 pressure injury, 而且有人做Dress 同 wound nurse 做 assessment, 所以可以放心

頭先陳沛然醫生都係海富

希望伯伯佢哋個個都身體健康一定要無事

陳伯就話冇其他野做到先絕食啫
好心張超雄就用議員身份去做其他野啦

推!!!!

傷心😢

推

我無野講

伯伯 身體要緊呀

身體健康

呀伯

政府無血性 阿伯都唔探

食野未

點解無必要

Help

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！